可唔可以網上買野寄去順豐

我係一個網站買野，可唔可以寫順豐自取點地均撈？
到時佢地有冇sms比我？